姜濤mirror靚仔唱歌ok跳舞又勁多fans投票有咩問題？？？？？

唔服投票咪cut撚咗個我最喜愛獎佢囉
個個話咩唔識未聽過
無知就google下啦
一喺縮返落老母個閪度
俾d機會新人唔得既
成日踩香港樂壇
係要老屎忽先可以贏？？

大把新人有實力過佢啦

又可以block多件

多fans都係實力一種

死開啦

多打手啫

冇實力都多人鐘意仲唔係實力?

首喜愛岩岩聽左半首 真係頂唔順 熄左
正式開始都好過佢幾條街 唔計淨但果三首

無投過票就唔好嫌人地fans投票投得多

唱歌ok跳舞ok 靚仔點冇實力 你唔鍾意啫 個世界好大架

多人鍾意有咩問題 你自己唔鍾意啫

真 唔知反乜

得罪講句岩岩live既姜濤仲穩過林家謙

同意正式開始好聽d 不過呢個獎唔係計好唔好聽

最喜愛呀 多fans咪多票囉 有咩好拗
咩叫民意 唔服既吹雞多過姜糖投其他人囉
利申：唔係姜濤fans

林家謙都好好聽好有實力 不過係睇唔過眼d人唔抵得人多fans投票

岩呀ching

乜都淨係「ok」

正式開始好好聽

多新移民咪投大陸仔

香港樂壇ok已經夠做
邊個可以跳唱都好勁？

投票獎邊個票高咪邊個拎lor有咩好鬧

你理解力係咪有問題呀

我最喜愛同實力無關喎

古天樂都攞到 唔通又實力咩

有實力但唔受人喜愛

冇錯 嗰個就係你

咪係
啲人連呢個獎係點嚟都未必知

古天樂拎又冇人屌架咼
正正常常有個新人出黎又屌人冇實力

唔識佢佢樣好似日本人啊

你話贏嗰個係nobody 冇人識
就話有問題啫
姜濤 就算連登仔唔鍾意都好
都有好多o靚妹好多師奶鍾意
其實呢個賽果 都好合理姐

我最喜愛真係包埋好多野 唔係淨係講咩實力

Fb仲有大把人懶勁咁話唔識乜水，以為自己好撚出眾架

姜濤仲要係成晚表演最穩定果幾個。。。
好多歌手都走音。。

佢由比賽開始到而家
嗰個受歡迎程度同埋討論熱度
真係香港娛樂圈好耐都冇見過嘅現象
就算唔係佢fans
唔知佢有冇實力
都會知道有一個咁嘅人好紅
呢點無可否認

依兩年活係香港未聽過姜濤會唔會自己out

冇留意樂壇嗰d唔知睇叱吒黎把撚

五毛又哂一個ac啦

乜呢個係最有實力男歌手獎咩

咁都五毛？

其實健康既樂壇應該要有好多on9妹妹仔fans先係
姜濤拉到班人返黎聽廣東歌我覺得係好事黎

啱呀

唔撚識尊重結果就收收皮啦
多人投=多打手？你唔鍾意=冇乜人鍾意？
On9
利申 無投

香港係要多d呢類型藝人
要重建香港樂壇又好娛樂圈都好
佢地成熟真係Timing問題 大把時間追
好似韓國咁 多新人上位係一件好事黎
有成功既formula 又多後生仔女去追本地星
可以睇到fans既動員力 樂壇先有得做
之後轉戰電影又好 劇集都好
由男排女將已經好開始 平時想睇青春d既校園
演員都成30up 同劇本都差天共地
唔係就愈做就愈縮 又去曬鬼國表忠
所以mirror 唔輸得
唔想下一代要聽曬韓文同普通話歌
甚至係仲去聽到華伯 eason joey唱歌

例如邊個？
姜唱跳都穩

Kenny就真係好難聽

真 聽連登d on9講樂壇就真係死梗

呢d人自我中心到
一唔岩聽就5毛5毛 個腦都未識用

唔好問啦 佢地撚識咩

個個淨係識屌
問下自己有無投票先
咁撚搶口又無行動 人地多fans又唔抵得
然後又要話香港樂壇已死 咪就係俾你地班友自己屌死
真係咁唔抵得不如用實際行動支持自己鐘意既歌手啦 把口搶行動又立 把撚咩

成班同當年英國脫歐唔投票 事後屌老母果班人一樣
有機會去參與又唔做 結果唔啱心水就呱呱嘈
馬嬲咁